其實男人好簡單 只係要一個字

樣

唔係錢咩

唔係閪咩

閪

痴線
波呢
腳呢
屎忽呢
你唔係你有下話

一定要西要波？咁基佬呢？ 成班都on99

基佬唔當係男人

你就on9
基佬都睇身材
胸肌？
腹肌？
二頭肌？
我係你就深潛去韓國隆下胸
執下樣
咪係到獻世

錯！係靜

一定要樣？咁盲佬呢？樓主都on99

屌

摸下塊面都得掛 都pn99